貓生腫瘤 有無好獸醫介紹

如題
太多無良獸醫，有無良心獸醫介紹？
唔該哂

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

城大

紅磡寵心 寇醫生

唔該哂
我帶左去呢間睇
不過唔係寇醫生，係李醫生
感覺都幾好，幾有心

李醫生都ok 其實成間都好好 不過寇醫生係最好 順便可以J下佢,希望貓貓會好番啦